喺ig見到呃人廣告

仲要扮方丈報嘅網站

依家ig啲廣告真係越嚟越低質

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

根本就係一個虛偽既app 黎架啦，全世界都係po 假相呃like, 咁有假廣告呃錢好正常姐，ig 入面邊有真野架